做人好矛盾

矛啊！！！盾啊！！！